易先生又無男配 大小姐又無女配 收皮啦TVB

咪臭係

屌 唔撚睇啦

大小姐都無 完全無野好睇

好撚嬲
大小姐終於有一個固定角色 唔再係二打六
姣又得 霸氣發癲都得
你比個大陸黎既 仲要戲差過其他人
就算你拎獎又點 根本無人服你呀

大陸雞做戲又唔係好
大小姐做戲好 民心所向都無獎 收皮啦

唉

點解要負評我